泡狗孫興民將要返韓當兵，連仔會唔會關心下佢

孫興民暫時係最值得關心，希望唔會鑽牛角尖

孫興民：冇得繼續搵大錢喇，屌你地個老母

佢仲有一次機會 到時候拎唔到我地都要同佢SAY GOODBYE